人活得耐，每日都心痛

一滴滴眼淚咁流
心裏面流
但又可以點
始終都要生活
去到呢個年紀
原來連開心都係痛苦
眼淚永遠流唔完
去到呢個年紀
每日都訓練緊自己
凡事唔好太深感受
麻木冇感覺
既然開心唔到
盡量減輕呢種痛
由逆流成河
變成細水長流
變成水龍頭閂唔實個d水滴
每滴一下
個心就痛一下
但就係輕輕一下
終有一日就唔會再痛

人大左就只會上連登瘋狂開叫春po

終有一日唔痛，等時間去沖淡

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

心痛開健康台

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

再鋒利嘅刀........